[喱騷] 《黃秋生大師班》預告 (全民造星秋生版)

導師同學員都吸引，應該好睇過全民造星